有冇巴絲去過希臘？😲

想知有咩特別啲既景點必去，同埋交通方唔方便？
搭船果啲要點樣買飛？
仲有去希臘有咩要注意

巴特農神殿呀 奧運果個場呀之類果啲
成個雅典好多歷史遺址多到數唔哂 印象中8成都係值得去睇
船飛我果陣係上網買定再自己print
果陣係去santorini, 倒塔咁早6點船 都要坐8粒鐘先到 我係貪平買慢船十幾歐 快船好似都要4粒鐘 飛機就一粒鐘唔使好似
果陣我係三條友去 3年前暑假去 撞正佢地破產冇耐好似
總之錢財唔好露眼就得啦 另一樣注意既就係佢地啲地鐵好少人查飛 果陣第一次去歐洲乜都唔識
見住啲人掂行掂過就有樣學樣

雅典上聖殿山
Santorini 我坐內陸機去 半個鐘到就到

我2年前去 好多地方比cash 有折

啱啱個夏天去咗
熱到仆街

留名，打算跟團

唔買飛都得？

坐內陸機好似好貴

本身都諗住夏天去，好似太熱所以諗住4-6月去

有冇人去過Crete?

係 但係我果陣唔係有心唔買

我果陣睇好似一千蚊港紙單程所以先揀左慢船

如果你主要去啲島就ok
內陸要有心理準備
利申超怕熱

8月去完番黎，去左Athens 同Thessaloniki

Athens好似睇遺跡多##fatc

我都係超怕熱，睇過天氣網35度up

係機場買standby 700攪掂 成架機得8個人

搭船先

如果住2日都抵飛，可惜我應該住一晚

你仆得街 我上次夏天去熱到hihi 係Santorini 游水 仲曬傷左
行聖殿山 飲左幾次冰凍汽水

Santorini 1晚 你好大機會後悔 stay oia?

2晚好啲？

咁恐怖 沙漠咁款

我果陣住得兩晚都好後悔
我自己覺得起碼都3-4晚

睇你出唔出火山個邊玩
我stay 2晚都覺唔係太夠

Oia個日落睇足1星期都得

咁我住2晚先，仲有幾個島想去

巴打再去過

夏天去 熱死
巴特濃神殿必去
好宏偉
佢d雲石椅即使烈日當空都係咁涼 好正

santorini 行落去搭船條路真係好難忘
去到雅典真係唔識比錢搭巴士 就咁上左去又唔洗你比錢 但有當地人話比人捉到要罰幾十倍價錢

咁堅

個浸屎味

好多地方搭巴士會方便啲？

帶定腳架去
夜晚唔驚既出去睇星 夏天有銀河好狀觀

搭船真係好耐 最後簡左搭飛機 45mins好似已經到

不錯哦

唔知5月去有冇呢##fatc

一路避一路掩鼻 勁多隻騾仔衝上黎

5月有啦 我個陣爬上屋頂影好正

幾年前8月幾去雅典，係熱到想死。
差啲中暑。
嗰邊係冇乜樹遮陰，地上啲石粒吸哂啲熱。
行幾行就冇乜心機

我自己就鍾意santorini 多過雅典，
可能之前太有期望。因為去到好多都變咗做廢墟。加上太熱

我個時住得辟D host教我地搭巴士轉地鐵 主要去唔同地方都係地鐵再尻行

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一個！屌一個！

伯母，打擾了！

我果陣貪得意比左5歐騎
就咁行真係行入地雷陣咁
同埋碼頭落左船 我地三條友同個司機講價車我地去Oia
好似加埋又比左十歐

Mykonos都好似唔錯

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

咁撚鍾意肥婆！睇飽佢啦！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

我之前個希臘同事話呢個島都係必去